460582
10066
Nhận biết các loại rau củ quả đối vơis các bé là khá khó nhưng lại vô cùng thú vị và khiến trẻ thích thú . Mình thường cho bé đi siêu thị hàng tuần để giúp bé nhận biết các loại rau củ quả , các con tôm , cua , cá , thật sự rất có ích luôn. Bé cũng thích tô màu nữa . Tô màu các loại củ quả giúp bé nhớ màu săc của các loại củ quả , ngoài ra còn phát huy trí tưởng tượng của bé với những màu sắc khác nữa
4
510505
2016-06-27 09:30:06
--------------------------
